後援：私家醫生團隊已經準備好！！！

（代為傳達訊息）

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！

Push

幫手推

推

OK,OK,推!

push

呢d一定要推俠骨仁心

推 各位巴絲打小心啲啊

pish

多謝你哋 推

1

push ar

p

push!!

推!!!
一定要睇到呀!!

幫推

推 多謝醫生同有心人士

香港人

推 多謝醫生

#物資消息 2002

前線物資LIST 更新
頭盔⚠️、眼罩⚠️、六角匙⚠️、水⚠️、長摭、紙皮、大聲公、士巴拿、盾牌、索帶

Pushhh

Pish

Good

推
人間有愛

thanks

Push 感激你哋嘅付出

推，要錢捐去基金記得share

感謝

香港加油

感激， 請fact check

俠醫

推！！！

pish
多謝

良心

多謝你地
不過希望無咩事發生

推 年輕人受傷要求醫 身體係自己

推!

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

重要消息，推

係咪確實安全?

推 多謝大家為香港貢獻

多謝你地

呢樣好緊要

好醫生

仁醫

醫生護士呢啲真係有愛既讀書人

哇

多謝大家

推 香港人一條心

讀得書多係明白事理啲

想幫手做心理輔導，可點聯絡及加入佢地？

pushhh

幫推
多謝你地

推 洗唔洗資助

推
如果唔夠基金 想捐款

[url]網址[/url]

推！

推 大家小心

我諗好多人都要睇心理醫生
我都要

保皇狗：呼籲民主派譴責暴力份子 公民黨：官逼民反，罪在林鄭

大力推

Thx so much

推推手土

推爆

推推

Push😭😭😭😭

推呀

PUSH

妙手仁心

Pls take care手足 整整齊齊返黎

勁

推
好人一生平安

醫生

推爆你個閪

推推推

良心醫護

我地盡量唔加人住，不過你可以睇睇樹窿group洗唔洗幫手

一定要推

公院JJ表示對唔住大家
係我地守唔住條線畀啲高層恣意出賣香港人

希望大家可以平安

Support!

點搵？

Lm

流? 無個似

流？？？？？？？

呢個緊要 推

多謝大夫

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

第三個
佢改返名
sorry

係咪wechat
送義士上路

Push

好有心 多謝

多謝醫生

唔夠錢就眾籌 一定幫手

香港良心

OK

推
Fact check咗未？

推！多謝醫生們嘅付出

face check左未

推！！！
多謝你地

感謝各位！
比左個安全既地安養傷

Push!!!

推！！！！！！

再推

仁醫
推！

好撚勁 真正醫療隊

點解香港啲醫生咁好

真？？

去搵幫手既時候
唔好講任何野
保障自己

個tg...

推你老無

推呀仆街

之前佢求其改住個名先
對唔住大家

推 頂唔順就抖下先啦

Push
香港人自救

PUSHHHHHHHHHH

想問有無個格式？
tg pm佢要講啲咩？？？

推
萬事小心 受傷都唔好驚 香港人喺度

邊個先係？

建議大家如果有識人都各自組下呢d team！！！！幫到幾多得幾多！！！

後援醫療隊

第二個，佢未改返個正常名，sorryy

up post

第2個

前線：大量防具去煲底！！！！

標頭絕對係對同路人既十萬噸強心針
希望用唔著 廣傳

推！！！！！！！！！！！！！！

要搵medic team，只需提供以下信息：

傷勢,
是否止左血,
咩事,
等唔等到

唔洗話我地知你做咗d咩！！！
無人想知呀！！

推呢到麻煩

大家幫推

真香港人

多謝！ 推

Push 多謝你地

推

多謝

分享左比急救隊

Ok

thx 手足

咁可以衝了

Push!

push!
但大家都要注意安全!!!

推爆佢

外科同皮膚科呢

推 好緊要

推！！

push!

香港勝在有香港人

有愛, 推

推！！！！

推
辛苦晒前線巴絲

多謝醫生加入幫手

推 help yourself 巴絲

Thx

多謝你地啊 推

兄弟加油
自己香港自己救

其實唔洗推呢個post

補充：如果去公家， 請記得你講你發生咩事佢都會信 唔好話自己去發夢

推有用post

我tg過佢
佢錄音我話知佢地係私家診所
最快聽朝開門可以開始接收病人

Push 加油！

大家spread岀去

Push!!

無人想知你做咗d咩！

支持
想入錢幫手
有冇方法

推上去

感謝 推

希望佢地唔會有出手既時候

pushhhhhhh

多謝呢班仁醫 推

thank you
主要都係想確保大家安全

q推

推！！！！！

pusg

推！頂住呀！

推 有用

Pushhhh

好

有咩事儘快搵醫生 唔好拖呀

推
在場人士小心

Push push

推比前線睇！

PUSH
PUSH
PUSH

Pish！多謝你地

資金上想幫忙，有門路幫到你地嗎❓

咩叫唔好緊張，即係唔洗錢？

長期頂置

義士

依個世界只有臨床心理學家同精神科醫生

係冇心理醫生

PISH

推手

推推推推推

一去即申請被捕

俠骨仁心

psuh

12點一齊走!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1)前線義士係好難得，N個人先有一個足夠正義勇敢既人，唔好為一時之氣浪費人力，比狗拉左就完
2)長期抗爭，你今晚留到幾點都唔會有大改變，但係你有聽日同之後，補充完體力又滿血出過
唔想再見到有人比人拉比人打呀

唔好推呀！

無言感激

好有心
好人有好報

推！感謝醫生團隊～

推啊

香港仁醫
respect

推，大家要安全

痴線 好感動

support

Pushhhhh

小弟都準備好

推丫

Up

推～～～

推上熱門

推呀！

Thank upush

Push
我愛你地

想捐錢買贖罪劵

Same

天使

視見到啲示威者話現場要6角匙同一字批

基金要水出聲，我垃圾無膽企咁前，錢我有多多都出

有無人知來源？擔心有伏

感激

有用post要推

???????
小心有伏

我，陳淑莊，謹此聲明，我沒有發出以下訊息，亦不清楚誰是@angelhelp，敬請大家留意。

//悲傷的陳淑莊: 代為傳達訊息）

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！//

Push push push

請樓主提供消息來源證明！！！

陳淑莊議員並無此言論！！

Fake news ?

推我上去

邊有心理醫生哩樣嘢
保持警覺

媽祖報夢 如果衝入左去 趁住個勢 搞絕食 咁bobo 就冇可能 用武力啦

唔夠錢的話請開post

大家spread 岀去

希望用唔著

假架推你老母

假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母假架推你老母

推你老母

推你老母假架

流流哋, 根本無心理醫生呢樣嘢

推
大家小心

推一下

pish!

幫推 多謝你地

真 香港精英份子

杏林呢段野點解釋？

大家唔好再推

請廣傳，之前有個post講醫療團隊鬼鬼地

推俾多啲人睇

仲推？
【推我上去】請驗明消息來源

唔好意思，讀呢科有少少敏感，心理學家定心理醫生？
香港冇心理醫生呢樣嘢

請先驗明正身

請大家不要再推，害死義士

唔好推 未證實呀

👍🏻

請廣傳，之前有個post講醫療團隊鬼鬼地

小心共產黨放蛇

雖然唔希望最後大家有需要用到
但香港人有愛

推，勇武可以，但務必安然無恙，一個不能少

屌你老母連登仔！成班人係到推推推！推之前可唔可以fact check先！？

【推我上去】請驗明消息來源

班連登仔真係無撚得救！

連仔del post

假架屌你！

假架 陳淑莊facebook 已澄清，唔好中伏

Fake news

邊個仲推唔該死全家！

假架 陳淑莊facebook 已澄清，唔好中伏！連仔快關留言限制 限制假消息傳出

死全家

無人會自稱心理醫生....

小弟洗完版，希望大家唔好中伏 小心有鬼 香港人加油

冇心理醫生呢樣野，請去公立醫院，我相信醫生護士會刻守專業，請自重，我唔想話你係鬼，不過你有d令人懷疑的地方，心理撚好撚憎人叫自己做心理醫生，都唔會咁稱呼同行，問下你團隊的”心理醫生”究竟係唔係qualified ，Thankyou

假架

推呀推呀推

sorry冇睇清楚

原來係假

假既！！！！

有澄清！

fake

FAKE!

呢個醫療PO 鬼黎

杏林FB CHECKED

幫手傳開去

#1301 ?

屌你老母未經證實既fake news都放出黎

This is fake news!

Fake

未Check清楚就like，你班友真係

Wa Diu

杏林覺醒並不認識 @Angelhelp !!!!

鬼post黎 推到多啲人見到呀!!!

Fake new!!!

Del post呀連仔

如果樓主唔係特登放流料既話就自己搵連仔del post啦頂你又唔出聲

唔好中伏！！！！！

Scott scout哨兵:
Angel Help 前線自己搞, 手足可以用, 儘量俾番呢兩日手傷腳傷果班用番, 資源唔夠

推><

G持推

小心有伏!

屌你老母放流料

唔好推

唔好中伏

對方已澄清 見杏林醒覺Facebook

鬼！ 乜撚野心理醫生

Fact checked

(已證實請推新post) @angelhelp 可信！！

假㗎 杏林fb confirmed

Sor 原來又有澄清返真

已證實可靠

喺可信

How

假架！小心中伏！

已澄清

已澄清

對唔住係translation出錯

家樂巴早晨!

已澄清係可信

推 已澄清
夢遊夢到自己唔知咩原因傷左既
搵醫生睇呀

已經澄清，杏林已經del post。

已經澄清係可信

已澄清係可信，唔知幾時出咗佢個名

有需要記得聯絡

屌要炒幾多次

有無巴絲覺得好焦慮好驚
去教堂去寺廟行下靜下
亦都可以 tg angelhelp 傾下計
唔好自己一個諗太多

up

可信！

推，support

大家有需要快睇醫生

醫者仁心

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

我唔會簽
我要律師名單
我要口供副本

樓主 你個fd 係咪仲會岀動？

721721721

推爆721有用post!!!
721港島見

呢個重要！

721

我無野講

721見 722請假